呢款產品話畀你聽，就算你本身係吳海昕，食完都會變譚玉瑛

呢間念妍方本身用緊吳海昕同劉俊謙賣廣告，大半年之後，佢哋降LV到搵鼎爺同譚玉瑛賣廣告，係咪即係吳海昕食完都會變譚玉瑛，劉俊謙食完都變李家鼎…

大半年前，念妍方用二月廿九「續集」做gimmick

大半年後，sofiee變咗談育嬰，劉俊謙變咗李家鼎

派嬲！派嬲！畀返吳海昕我呀

💎 京都念慈菴 念妍方 💎

z

💚 女士營養品建議：田原香滴雞精

咁快

推

洗地組搶唔到要喺度出氣

崔

唔好出我氣就得

LM

打！

求求

Pushh

飲飲

Push

阿婆收晒經都要食黑糖物膏

糕

欣欣

蛋捲

唔

我都唔記得咗畫過
得閒整啲新嘅

木

刀

頂帽一齊震

推推

譚玉瑛 唔射精

期待你嘅新作

食飽再推

push

你又嚟

個po名改得好好笑
Btw做完任入黎推

濟濟

淚淚

CLS

我眼花

辛苦你啦，慢慢食唔急

越黎越有創意

多謝呢位巴打

祝樓主及流亡手足冬至平安

好攪笑

願大家平安

才

+寶寶

表

我呢

你又唔係女仔

推手

今次好笑得黎又真係對題

催催

fps高咗

尸

你嚟

仙子仙女

Key key 巴

諗

明明係絲

林

驚

冬至快樂

24 25 得閒 有靈感就畫

唔好喺我面前講love

慢慢啦，又唔係急

一齊做任務去

唔知講乜，但屌佢老母

push 垃圾投機者

yeesa

經都停撚埋仲念妍方

痴線
咩廣告策略呀

Push push

譚玉瑛最新個流感廣告

自降身價

推
以後都唔撚買呢個牌子

嘩我屌

推下